咪撚入中大。全部入中環金鐘等行動

中大係山城，難走，仲要無升級目標，只會尻坐。
全撚部同我入中環金鐘，等時機做野。